秘魯三指木乃伊疑為外星人

Pop-Up：秘魯三指木乃伊疑為外星人

國際新聞

秘魯去年發現一批僅得3隻手指、頭部畸形及異常地屈向一邊的木乃伊（圖）。俄科學家稱，其肋骨結構跟人類不同，來自公元5世紀，疑是外星人或半機械人。

俄羅斯RT新聞網

個樣唔好再膠d

係外星人又點?

雕…石膏黎咋？

保龍一族個皇帝先係外星人

張達明黎

幅相好似係content farm 出現過唔少次